[人血饅頭] 黃店〈初見〉盆菜疑似遲到+貨不對辦 〈3〉

(帖文已被初見刪除)

網上疑似氹人落搭嘅示意圖：

精彩回應節錄：

同場加映同行出來餓狗搶屎搶生意，點知比人踢爆又係疑似人血：

回應比人插到開晒花，仲仍然好努力咁r生意(已被刪)：

補番背景資料，原來11/2朝早已經出事：

初見最新回應，卸責比供應商 - 〈幫緊你美食速遞〉：

涉事供應商個fb(唔知幾時會刪專頁)：

最後補番精彩美食圖：

(最後呢幅係巴打響女友屋企食飯嘅實物圖，個盆菜佢以生命做賭注去訂，10點先送到，大家祝佢唔好新年流流比女飛啦)

backup片，初見回應事件

初見片中金句 :
果個o靚仔去左愉景灣幫緊果十幾個人架喇
錢唔係我地收，所以無得退比你
我地宣傳幫手足架咋
你地可以鬧架，繼續鬧
背景: 最鐘意徐媽媽，我愛徐媽媽
我地有四隻蝦啦，哈哈哈哈
有四粒冬菇啦，啲年輕人唔知投訴到爆炸
我第一次開live有咁多人睇

食住龍門盤菜 追po

繼續食花生

PR乘機抵毀黃圈既請一律BLOCK 7
捉老鼠屎我地自己會做，但絕對唔會因此幫襯藍
市面上仲有好多比心機真係幫手足既真黃

推
錢就袋晒 想佢哋負責任真係好難 平日叫外賣遲咗都會嬲 何況新年同全家人食團年飯

今晚災情如何？

我都想知點解𠵱個組織古古怪怪咁
尤其拍片條友對班人嘅態度。

1）我哋派咗義工去幫手（第一句）
喂，條𡃁仔去咗邊啊！？（第二句）
2）喂，搵人過嚟幫我拆啦。

對義工團隊係咁撚樣㗎咩？
屌佢老母，句句都年輕人/同路人/手足。

搞錯，以後預售嘅野都要諗諗

同問

先獻拙

唔想知龍門既野 thx

今晚嘅苦主收到盤菜未？

開始來料

黃色水魚圈

而家都8點，有冇訂左既人上黎報告下狀況

yellow fish

見開到3
幫推一下

初一未有改善

苦主大聯盟，全部進場

Fb有啦，推撚到間野執笠，年30我自己中伏都算，成屋老人家食kfc飯炸雞薯條，雖然佢地無講d咩

呢單嘢真係同一時間集合哂所有地雷
大時大節 貨不對辨 唔好食 唔準時 冇交帶
有冇其他人仲諗到
有啲咩可以令件事更差

年三十晚 一家大細圍埋食KFC
真係 有今生 無來世 .....

哦，咁人哋係「小朋友」嘛，梗係戇撚鳩鳩唔識場合9叫吓

佢哋啲新殖民支那父母冇撚教過吖嘛

大家估初見幾時執笠

初咩見
改名叫Goodbye算啦

換過個名
叫「煲底見」包端午抗爭糭
一定大把小黃人狗衝

大家幫幫手，報食環又好海關又好，推到黑店冚家剷

唔怕, 佢地中秋前一定會變身出黎搵食
不見不散

巴打屋企人咁好修養
畫面好正

其實當初佢同grace mask合作出口罩
已經可以blacklist

呢間野真係cls

其實我覺得初見回應又冇caption講到咁差
佢地自己都睇到個情況係好多魚蛋又唔齊料
係承認同有say sorry又唔係串串貢
當然佢地做義工都好冇做好QC就出貨係對唔住所有信佢地個招牌既客

去咗海開報商品說明條例未？

報海關

要知老闆係邊個先有得防

睇咗佢fb一陣
發現原來成日出錯
點解佢可以不停出錯
仲要每次出錯都瀨年輕人

店？有冇牌？

本身出D咁既貨已經死罪啦
唔足料之餘 D野又未熟 就連燒賣都敢放落盆菜
之後個live又係不知所謂
同緊客解釋但後面成班MK停一陣都唔肯
係度hehehaha嘈住晒

會唔會好似連登啲五毛 pr扮黃
搞臭連登 搞臭黃色經濟圈

報海關去

食壞人同唔退錢？

有冇睇到佢地個live
hehehaha咁玩住解釋
難為幫襯佢地嘅要睇住佢地食到飽咁等
仲要等唔到

初見呢種回應叫態度好？真心咩
另外都知班”𡃁仔””中文唔好”，雞蛋高牆唔是咁用的
如果幫緊你美食速遞係雞蛋
高牆係乜？支持黃店嘅消費者？
俾錢只想貨真價實兼唔遲到嘅消費者就變咗高牆？

駁唔到
佢地完全唔明d客可能係9點都等唔撚到
或者比成千食魚蛋
嬲撚到仆街再睇條片
真係會仲嬲

不割蓆 不篤灰喎

《幫緊你》係上年12月28日創PAGE，
初見1月15日幫《幫緊你》"宣傳"
當中既關係係咪真係咁一見如故，大家自己分析

一年得一次大年初一
死就死左 唔會有下次機會

正想講食壞人，再大鑊啲成家人腸胃炎入廠過新年

個回應好搞笑

初見班友好撚古怪
呢單嘢係連登推爆左兩次仲撚古怪
好似做緊場大龍鳳咁
呢間野個朵臭晒 一定無下次

有無人試過

佢篇篇文都唔知打乜
比人個感覺勁撚輕佻

咁做生意都得
俾鴨胸魚蛋
初見班撚樣真係食屎大

如果佢個live認認真真同客對答
起碼令人無咁反感

最慘明明已經係自己做錯野
仲可以開P中途求其開個live
比人睇住佢班撚樣係度玩唔係處理緊件事

食辣妹子無咁嬲

報海關好喎，唔係第二個下次中伏，佢改個名又重新再黎過

黃圈唔係食質素
係食信念

依個post笑到我扑佳，help

到啦到啦，有得食盆菜

班 MK 最興政治投機，陰啲陰啲食盡兩家荼禮
表面話黃，背後有藍撐腰你都未必知啦
同埋而家出咗事仲可以喺度 hehehaha 出弱智 post，當客係狗咁撚
黃佢老味臭化閪
而家仲唔割，唔通要等到 2047 先割

我覺得係佢地真係太後生閱歷淺
唔識人情世故
講嘢得罪人都唔知
而唔係真係輕挑
不過比人個feel極差

live 後面班人係咪幫緊你？

年三十苦主群組已經爆到七彩

年初一苦主群組人數持續上升中

新年都咁勤力搞分化
真係服左你哋

黃圈真係好在有你呢啲神隊友
唔屌得唔話得仲要無限包容，最重要係繼續課金

話人PR不知所謂

鴨胸肉 咖哩條 魚蛋放題都唔屌得？
仲要酸縮 甩單 唔肯退錢 左膠左上腦？

又想spin去PR做得差
好明顯係心底唔好 明呃鴒地班傻鳩錢啦
估唔到真係有畀人呃完錢仲幫呃你嗰個兜嘅人

俾人呃到上心口 仲話分化

智力有無50

安心出行 呢隻APP 好毒呀

新一年就要開始追回水
呢年唔慌好得去邊

支那人黎？打殘體

用埋d咁低檔嘅食材
真係立心不良

呢間有問題咪轉食其他黃店囉
邊有無限包容呀

初見 黃店之恥

直頭要搵海關拉人

我無俾人呃
係你哋群魔亂舞姐

狗都唔屌

兒登仔班盲撐撚真係同藍C有得揮
真係勁ON9 完全係唔可以有第2個意見

真係要order多個盆菜做後備
笑咗

盲撐 不分化 不割蓆

尋日出哂事就用下個腦今日買定啲嘢餸啦
反正佢個偽盤菜啲嘢全部都可以响百佳買得返

有人訂左就由佢地
伏點都要中下先學識 食物質素行先的道德

以後食物呢家野見到後生手足都係走先

拍片食住第二間嘅盤菜去嘻嘻哈哈串返買咗嘅人

屌你，你一路貼啲冇關嘅圖做咩姐

食過傳統嘅都係有魚蛋
不過袛會得幾粒
佢啲魚蛋多到仲以為係龍津出品

每個節日都會有佢哋嘅身影

有d野叫日久見人日
黃圈咁多害群之馬一定易中伏架啦
不過佢地班柒頭唔知做生意係講credit
自己燒哂credit 遲下就唔會怨人
點解去嚟去去都係得幾間黃店
唔好屌人咩唔會去發掘新/細黃店就得

好神奇，點解無苦主去報海關

今晚係咪貨都出唔到
想睇下相笑下都唔得

燒賣呢？

一早叫左你哋扑柒我
又唔做 想點姐

我想睇海關

人地話係炸蝦卷

原來送盤菜已經奶哂野

人地當你羊祜

cctoy d弱智都仲可以繼續撐屌人五毛分化

果然係黃色水魚圈

人血饅頭黃店

無㗎
btw佢話係咖哩卷唔係燒賣
講到盤菜加咖哩卷好撚正常咁

訂撚咗初三
而家有冇得退

你睇埋條LIVE片, 睇下你仲講唔講得出

幫襯食店只會考慮食物質素同服務，唔會考慮藍黃。

買定第二間啦

我估佢本身都無預咁撚差，一開喺度越數就越覺得唔對路，去到最尾d娃娃菜魚蛋就發覺真係兜唔到

一早知柒嘅就唔live啦，佢真心膠做神秘顧客就出晒事

赤口，應節

其實盆菜都係一大鑊煮好同類型嘅食物 鋪返靚就係 唔明點解可以搞到咁

爆炸糖爆屎眼

小心猛貼圖條友又話你係五毛PR分化

難得今年我自己訂 想同成家食黃店
咁搞法真係俾啲親戚指撚住我個7頭開我年

笑死

條友成日都係咁 已經全block

初見開Facebook live態度真喺唔惦你咁樣叫有誠意道歉？成班臭MK咁

狂打幫幫你嗰個電話啦，如果佢聽

不如諗定後備選擇先

咁搞法
我啲叔伯等食太興嫁喇

今日下午經過百佳熟食檔，仲有現成 $288 盆菜。
味道同份量唔敢講，但起碼個賣相見得吓人。

鬥黃 拉

有一小撮髮菜

尋日食左

呢個價錢得佢有魚肚，貴得黎幾好食

夾起左一半燒味今日lunch叮埋黎食

因為呀媽話想將d汁用黎煮埋公仔面

4 個人飽到仆街都食左兩包

覺得好食過元朗出名幾間

好慘
嘥成二千蚊
仲要用不得其所

其實講真果句
佢哋咁樣得罪咁多人
唔驚有嗰啲人會報海關嘅咩
另外佢哋咁樣應該係算違反商品說明條例㗎可？
佢哋唔好當啲客傻嘅先得㗎

唔好鬥黃 拉

屌 咁搞法啲錢都應該俾班mk自己攞去開p屌閪隊草

話7點前，到依加都未覆十幾人等佢，送唔到都講聲呀

佢啲蘿蔔糕唔錯
今日食咗盒

lm

不如問問富東閣仲接唔接
希望佢地無比人突然加單加到唔再接

其實都唔算鬥黃
間野同grace mask一齊出口罩
grace mask又同chocolate rain出口罩
chocolate rain又同假博士出書
從來冇當過佢係黃

黃色水魚圈好波

應該第一句就講呢段
呢個先係重點
見有一大炸人如獲至寶咁踩鳩黃圈

唔係掛。。。。

仲想黎

老實講我而家真係驚撚咗
而家睇緊片點自製盆菜嫁喇

佢意思係話緊你班黃絲怪佢地呀

好冇食先
即係入面有爆炸糖?

依家d舖頭狗屎垃圾執埋一堆就叫盆菜，收你千鳩幾蚊
其實拎呢舊錢黎買料打邊爐都已經幾豐富下

佢地話因為小朋友同老人家都岩食所以先加

40 蚊粒

讚成,根本初見同個間幫緊你似係藍絲底,上返佢FB睇d舊post見到佢現撚晒型,咪撚比狗扮人分化到

哇屌咩事

水魚圈第二擊

酒樓同有實體舖既餐廳問題不大
至少有貨到同食得入口

因為"年輕人" 又瀨野

老人家好慘要捱肚餓
落單果個仲慘 實比啲老野狂屌

呢件一係智障一係藍絲黎搞搞陣

Btw苦主報海關食環未

有冇手足真係會買

貴過godiva

老人家岩食花膠呀，唔擺多2塊？

30幾蚊一粒仔朱古力

呢間野真係唔係人咁品

最小有個識煮野既廚房佬先
但茶餐廳整盆菜就真係買大小
茶餐廳個廚平日晚市小菜見得人先叫ok
炆野同炒牛河兩件事黎

無錯
一單還一還
個別垃圾老千黃店唔代表成個黃圈
黃店錯既可以屌
但唔洗spin去幫襯藍店

已經無野好講 存心搵水魚

依個係咪佢？

貴Godiva少少咋 算抵食

呢個我反而有啲唔認同
一早有問題
而家先開po？

呢啲位小心俾人用咗嚟做形象工程
棒打落水狗幫自己面貼金嘅嘢
係世界上最安全冇成本嘅方法

好慘 下年訂有實體店嘅黃店

盆菜依D野變壞風險高
除非屋企人自取攞返黎
否則, 我只會訂樓下太興大家樂
唔想做節搞到口黑面黑

真係好撚離譜 唔熟唔食

算啦唔洗同佢深究字裏行間意思
呢個老細擺明係啲不學無術臭mk打住黃圈個名出黎搵食

準備報海關程序

原來補償畀客成150蚊一盒

原諒了

退錢 去第二間買

呢班都賤種啦， 有問題唔一早講

大刀大刀兜頸劈落去

吹到話個盒係啲年輕人自己設計
我屌

盆菜未必再訂到
但應該唔少酒樓有套餐外賣
聽日去睇吓落order, 旁晚攞

出去啲酒樓訂啲套餐take away 算啦

淘寶cheap 雞盒

依個仲誇張
仲好意思話濟銷
夠膽收比ifc更貴既價錢 其實就算黃既都唔係傻到會幫襯

佢唔敢講係因為驚俾人分化

買盒送朱古力

放心 大把人幫手宣傳 全個新年一定見報

報國安拉鳩佢啦，呢次係特別情況

唔難買燒味放落去 幾盒鮑魚連汁煮花膠
炆豬肉就煩麻少少

呢D好似係佢之前D蟹貨黎咋WO

覺得佢地係諗唔到 咁既野初見真係夠膽賣比人
始終佢地都係收緊免費野

極有可能

健吾就算鳩數啦

可以學佢塞魚蛋係底
去買咖哩魷魚魚蛋豬皮羅白，應該都好食過佢兜無味野，100蚊夠你塞滿成盤，再斬半隻雞加罐罐頭鮑魚，鮮蝦今日未必買到，超市買住越南急凍大蝦茄汁爆香佢放係面
可以同屋企親戚講今年出面多病毒，全盤自家製一定食得開心過收到佢盤野

咩戲

訂咗初二
whatsapp唔覆
係咪可以食其他

健吾呢D藍絲
有冇呢件事日日都打緊稻草人架啦

你仲諗住食？

有冇第二間介紹
聽日仲一家大細等食

不如問佢有貨送黎
你夠唔夠膽食

但健吾post只會有反後果, 因為佢從來只係個私怨撚

蟹貨黎咋,你以為真係有好野送比你咁撚好咩

我哋啲年輕人又賴嘢了，買咗一批自家品牌嘅朱古力，自己設計埋個盒，以為情人節會好好賣，點知滯銷。所以唯有出此下策🤣🤣🤣
阿布泰都冇嘅蘿蔔糕，我哋初見仲有貨。
現在買初見爆炸糖朱古力
$150/一盒
可加$100換購團結蘿蔔糕一底
原價$138/價 （換購價） $100
現埸交收；
日期： 10 FEB - 11 FEB
時間： 12:00-22:00PM
地點：銅鑼灣波斯富街108至120號寶榮大樓 2樓

車仔麵鋪買得齊應該都唔多洗煮
屌你個閪新年流流搞到人屋企真係講唔過去

係

開年食kfc

龍門 自取

富東閣 要打去問 仲有冇

買一斤九節蝦二百蚊有找 再唔係咪二百幾斤買海中蝦 白灼都好食啦
芋頭紹菜買一個隔水蒸 撈埋啲豬皮蘿蔔汁都已經有成個base

反正今次錯完下次一樣大把人課水
使撚同你認真做咩

根本藍圈都會有黑店
班極端連登廢膠不如自己上山打獵

今日初一街市唔開架

貴都一定要去買
新年好撚罩忌無野食
仲要等一個唔知會唔會送黎 送到黎又唔知會唔會得魚蛋 又唔知會唔會發臭既盆菜?

呢D一律距收
真係倒都嫌麻煩

麻煩樓主如果再有相關post (希望唔會再有sad) 可以呢句作開首先，好多人帶緊風向 都辛苦樓主嘞

又話夠200盒先生產，但充滿商業頭腦嘅佢哋又整夠200盒喎
一早就知會變蟹貨，同人講到明蟹貨，但係又堅持原價出售
仲有人覺得初見只係on9而唔係有心cap水呃錢？

樹大有枯枝
呢句真係幾時都岩

收到風。
呢轉賺佐80萬

唔會唔開 貴啲姐

最後個句咪頭盔囉佢地
佢地只要講一句: 點解大家手足都唔可以講個信字,咁多人飛機ETCETCETCETC

就完美令自己又無責任 要人地食左D蟹貨佢

唔好諗佢送唔送 直頭疊埋心水出去買野食好過
佢送到黎 叫佢車返走啦 唔駛擔心個盤菜有冇發臭

有無等成晚都無貨到既苦主圖 拎黎笑下?

無撚野呀
小朋友同老人家食咖哩？

自己走去食第二間盆菜
人地受苦
佢班友就係度享樂

其實呢度啲巴打絲打快啲報海關拉晒佢哋啦，搞搞下其他想做得好嘅小店都會被呢班人影響到

咖哩卷有幾岩小朋友老人家食
WFC岩唔岩食
總之LIST有寫既 就理論上要出現啦
CLS
小朋友想食我唔識自己去買咩

要食魚旦我落街篤串魚旦，食埋煎釀三寶仲好味

當人水魚一樣

無情人既你，送俾心儀對像，真係first sight變last sight

收到風賺左人血饅頭100萬

1m

留低報海關

有冇人可以叫呀偉出黎

端午節改個名又再呃錢

啲留言笑死我

班撚樣開live前已經打撚哂底食飽飲醉
個盆菜佢自己都係當垃圾咁摷當交功課

成班藍絲
不過無得拗 係佢地自已造成既結果

咁都笑得出

又幾好笑

俾成千蚊收貨 再報海關 好似唔太化算

老實講 我係佢直頭盤菜成個project停左佢 話唔會再派貨
所有訂單不論有冇收貨都全數退錢
好過而家個個訂左既擔心有冇貨收 重要搵唔到佢地跟進 就算有跟進既又要擔心遲到問題

又或者倒轉黎諗 訂左盤菜而又想繼續要既先聯絡佢地 其餘既都一律退款 可能咁重快過要求退款既聯絡佢

得罪講句，情人節送盒150蚊不知名品牌嘅仲要爆炸糖朱古力，幾高大靚仔都幫唔到

要苦主即日落銅鑼灣拎爆炸糖
班友係咪癡撚線，究竟當啲客係咩

幾撚大支野d態度
退款唔係解決問題的方法，tee or朱古力自己揀
但退款就唔好諗啦on9仔

尋晚Live講明退唔到錢啦

停咗嘅話啲魚旦去邊度散貨

人哋話賺咗一百萬

你唔想做水魚，梗係報海關拉晒佢哋

我幾乎可以肯定佢地最後唔會退款
肯定係不了了之一大堆籍口原因

Fb有苦主無收到盤菜既退到錢 佢今日fb都講安排退錢

情人節魚蛋囉 反正個盒要量產200個

黃水魚到底仲要中伏幾多次？

到一刻識得報海關拉晒啲混水摸魚嘅人

佢4個鐘頭前既post講 但有人話個電話聯絡唔到人

其實條怨婦健吾知唔知自己個問題響邊？

所以就睇啲苦主夠唔夠膽報海關拉晒佢哋

今次拉晒佢哋，我就覺得黃色經濟圈仲有希望搞得好

唔知邊度講賺左一百萬 我見呢個post有個咩收到風 但無證無據 呢啲唔評論啦

報海關拉 我都贊成 佢地唔係第一次 上面啲蘿蔔糕 朱古力都差唔多情況 再之前都有人提月餅都係咁

連道歉聲明都末期語癌
我信係真手足做
醒目人有心呃錢無可能咁柒

如果間嘢係藍扮黃搵錢
我想像到佢地笑成點

痴撚線售後服務 黃色水魚圈真係不了, 得罪講句藍店仲穩陣過你

1）我哋派咗個年輕人義工去幫手（第一句）

一千蚊一個，一千個就一百萬？

養𡃁仔唔係免死金牌，得罪講句，你有冇教啲mk手joke做事要認真、有良心、有道德、有承擔負責任先？

唔係俾飯佢哋食就夠架，點解仲要縱容佢哋做嘢乸西、得過且過、推卸責任？

大佬而家唔係返學呀，出嚟社會做嘢唔撚係咁㗎？其他手足真金白銀俾錢買㗎屌你，最基本足料、準時都做唔到講經咩，冇能力做到你接咁多單做乜柒？呢個社會已經荒謬到冇邏輯常識可言，係咪連想係黃圈揾返啲正常嘢都咁撚難

苦主們，我無想笑你哋嘅意途，幫襯得都想支持黃店，但呢班混水摸魚嘅人真係唔可以留，留咗只會影響其他有心做得好嘅小店，報海關拉晒佢哋啦，幫幫手清一清呢班喺黃色經濟圈嘅害群之馬，我都唔想再講黃色水魚圈了

年輕人年輕人, 仆你個臭街, 「他只是個孩子呀」就識笑人, 而家出事N次就不斷年輕人年輕人, 你同D支那無賴有咩分別?

班收錢帶風向嘅垃圾無論有冇呢句都會照抽水

咁一千個係一百萬 唔係賺左一百萬 要扣除成本
但點都好 我想像唔到賣左一千個 但琴日年三十 有咁多食材都無晒 咁呢幾日啲盤菜重可以有啲咩俾人食

我諗以後自認助養手足嘅團體
唔好再玩食物啦
何必出 D 酸餿野搞到神憎鬼厭呢

你開個助養 plan 俾細路
我諗好多人齋捐錢都唔會有怨言
你話俾大家聽 D 細路拎左筆錢去打機都得架
好過搞場大龍鳳俾人當黑店

老實講
保釋候審嘅手足
尤其是讀緊書未出黎社會嘅年輕人
根本唔係需要呢 D 垃圾工作經驗
係正常校園生活、社交圈子
等佢地心靈上免受二次傷害

相比勉強創造 D 水腳俾小朋友
我真係寧願直接捐錢助養

佢嗰陣講實俾人話收免費嘢仲鬥黃

醬汁呢？

初見話佢哋會企喺雞蛋嗰邊，教好啲雞蛋喎
根本初見自己班友都要俾人再教育

只要商台繼續請佢，佢都唔會驚。

我唔揣測佢哋係咪真係黃啦
不過係問題對應上 係可以再好啲
呢方面 龍門真係一個role model
起碼你聽完會唔忍心再加把腳

左膠又點會走去做生意

2-4人 $1288
4-6人 $1588

佢哋咪做咗最壞既榜樣

有冇人識佢？想知佢係咪真黃？

唔係黃色經濟圈有問題
而係用乜嘢態度去面對人地委托嘅嘢
有冇誠意去經營嘅問題,
FULL PAID完收唔到貨/遲大到/啲貨有問題
易地而處你會有乜嘢感受...
係咪吓吓都要以賺到盡為目標呢?
出唔切貨係咪要截單同埋諗定PLAN B點樣盡量趕到呢?
買唔到應該冇俾晒錢收唔到貨咁失望嘅....

黃色經濟圈好多小本經營, 誠信尤其重要
仲想要對家都因為黃店提供嘅食物/服務質素而棄藍買黃, 相信都要一段唔短嘅時間去檢討改善

好好珍惜年三十都陪你食kfc既家人

不知名牌子都可以靠包裝呃下人
但佢個包裝係普通紙盒又一啲情人節元素都無，好難唔蟹貨喎

又想出位又想當其他人水魚

上樑不正下樑歪
個老闆自己都係個mk仔點教班𡃁

突然間諗點解唔扮藍店做藍屍最愛既生意後玩鳩佢一鑊

唉越挖越閪
好撚心啦。賤錢無問題。生意嘛。
但係咁撚低手就食屎啦屌你老母

當佢一盤 1000 蚊，都要賣 1000 盤先賺到 1m 嘅

呢檔嘢執柒咗佢啦 冇下次架喇

好彩我冚家都唔鍾意食盆菜

你介唔介意唔好再po呢啲圖
等人哋覺得黃果面係弱智？
是其是 非其非
你咁攪到同路果啲都唔知點咁

刻骨銘心初戀金銀魚蛋套餐

你介唔介意扑柒我？
定係我阻住你搵食？

袋成百粒你會唔會退？
執柒左佢改過個名再呃過仲有so啦

今日有話收左貨都會退

真正法國／比利時松露朱古力
平均價錢仲平過佢

希望呢啲人抵制黃店，學佢地話齋幫襯黃店就係水魚

$1500只需600幾盤。
當無賺一球，袋50萬，只係300幾盤only. 睇苦主數已經輕鬆過百人。唔計唔出聲/好彩正常果啲。

再鬆啲咁計。
一兜咁嘅嘢皮費分分鐘只係$200-300. 一兜淨執$1200。300盤已經30幾萬。賣餿水都賺30幾萬都過撚分啦下話

仲有間feverfood都係咁 呢間垃圾聖誕到會又係咁 嚟到d野凍哂淋哂 遲到幾個鐘 最後先比個9折當補償 fbblock哂d苦主

有條友不斷出呢幅圖

同場加映，又屌龍門

我唔係冇腦果咋
我唔block人
不過你要諗黃嘅形象好定壞
究竟係點構成thx

BLOCKED

呢個形狀嘅咖喱卷我真係初見

講盤菜
黃店做得好既
跟單送貨準時有交帶貨品對版根本大把
佢係利用緊黃色經濟去當人水魚
掛年輕人就一定要受佢地既錯

quote番另一間黃店老細所言
消費者都唔好死抱黃圈個名 就話人批評係分化
最令人分化咪係初見班mk

姐係我形象好壞？

你係咪唔想出糧呀？

你唔問呢句由自可
你咁問勁鬼
你係阿sir???

關龍門咩事

盆菜呢d鄉黑傳統菜式，自不然係藍屍整得好d

我都分唔到邊個係黑警

一齊食水煙,打麻將開心返啦
又搞飲食又搞渡假屋真係多錢賺

哇我哋尋晚就係訂呢個
少咗四五樣配料
湯都冇要自己加
一百蚊運費仲要落樓攞
好在唔係靠佢過節

貨不對辦嘅話就直頭係黑店啦

原來成班mk仔

唔公開都同班mk講呀 食撚死人咩

我都訂左初二 已退款

今晚開飯前準時送到
拎上手係覺得有d細 有d輕
打開之後d料其實都好足 係d鮑魚有d細粒
又輕又細既原因
1 唔夠湯 個湯包好細包 加熱都還好 用個gas爐keep住有火燒真係唔夠
2 冇落燒味果d 大大舊肉
3 蘿蔔切到手指頭size勁細粒 不嬲一黎蘿蔔大大舊先好食 二黎盤菜係用呢d黎頂住個底

前一日睇po都好擔心 但係今日食完之後又唔覺係彈到咁差
當然唔排除前一日搞到一獲粥之後執返好

下次要呃人錢記得換電話
唔係既話一search就search到

不如佢地免費借個場俾人玩當賠罪啦

好食同唔好食 收到同收唔到 喺咪講運

容許我叫聲你水魚

咁我又答你唔到畢竟我淨係叫咗一個盆菜

琴晚睇完po 都心諗中伏 已經諗定如果個盆菜唔到煮乜食

點知佢又好準時到

話係咪好出色又唔係

普通一個盆菜囉

你比張相我，我幫你置頂回報返最新情況

睇下你仲想要咩證明

真手足一定會體諒黃店 我地買嘅理念
食物服務等等都唔重要
黃圈必定會成為全球最大經濟圈

我蘿蔔都冇
湯包又冇

有冇影相

總之黃圈有做錯，有人去屌佢，個個就係5毛/pr，我真心下年會去藍店隨便比你地屌，老人家等撚到8點幾9點先有雞皇飯蘑菇飯食，咁既黃店唔撚執對得住手足？今次我就手joke啦，負責比佢joke

推咁耐都未到1001

非常同情你遭遇，我都覺得大時大節真係搵返信心保證會好D
不過就算唔係黃比唔到你信心，都可以搵D中立場所都唔駛咁刻意話搵藍既我就覺得
當然最後搵咩都係你個人決定啦，有人真係鐘意食藍，咁唔通阻止佢咩

實俾人負皮 但係真係冇打卡
咁啱仲見到個po 先打篇食後感

見到冇大家講到咁惡劣 10分我畀5 6分啦
兜野細係不爭嘅事實 原因我都講咗
係蘿蔔同湯嘅問題
一定要食飯先飽

實在唔想响呢個時候落井下石，仲新年流流，但見你同客人嘅糾紛入面提到送贈慈善盆菜，有啲嘢就都想講講....

12月26日收到你哋inbox，你話想送一人份嘅盆菜畀基層家庭，小隊好感激。經過多翻WhatsApp確認細節，如盆菜材料(附圖)、能否預算5-8份素食盆菜、日子等等，非常好

五十份 於2月7日送到手，小隊義工就忙住派送上門畀老人家、行動不便嘅街坊，以及於土家派發比一早預約可以自行提貨嘅街坊

去到近黃昏時間，因為其中一份係送畀位露宿拾荒者，要先打開翻熱，就係咁，義工第一次見到個盆菜嘅真身，有魚蛋、福袋魚蛋、未熟蘿蔔、豬皮、豆卜、未煮過的娃娃菜墊底、及一粒冬菇置中......呢個咪就係小編最愛嘅便利店關東煮🙈 説好的蝦、雞、鮑魚仔等等呢？

當日下午，有最少兩名街坊 因朋友攞完之後就報稱唔會嚟攞盆菜，即是有餘額可以送其他人，但已經傍晚6-7點，為免變壞，最後我地義工們晚飯時開咗 1 個加餸，亦同好多人嘅遭遇一樣，其中有啲餸係帶酸醙味⋯⋯ 我哋當晚已經開始好驚，好驚街坊中招...😩

我哋完全明白慈善盆菜係心意，不能要求太多，但同正常理解嘅「盆菜」，以及你哋所講會有嘅材料，實在相差太遠，老一輩嘅街坊比我哋更加心水清。出貨／運送前後，亦沒有得到貴單位相關變動嘅update

貨不對辦，小隊係有啲嬲，一係因為我哋帶咗 假希望比一啲老街坊同基層，情況就好似啲成功爭取黨 派嘢，啲街坊攞到返屋企就發覺搵笨一樣，然後向親友宣揚。二係因為以為可以令基層街坊食餐好。何況啲餸仲有酸醙變壞嘅危機呢.. 有機會倒頭來信譽及關係受損

但處理上如何出錯，你哋都係有心送暖比基層，所以小隊就响第二日出post鳴謝你哋

事隔幾日，開始見到你哋盆菜客人越來越多投訴。响年卅晚，小隊本已經收爐，但見事態如此，本身決定過年後補鑊嘅計劃，義工們都特意返去盡快處理，逐個街坊打電話，問候加道歉，亦都準備超市coupon日後拜訪

“hey都唔關你哋事嘅，你哋都唔知嘛”
“清清淡淡幾好呀”
“我個仔食果片蘿蔔話酸酸地，我同佢講應該係酸蘿蔔”
“呢個係齋嚟㗎喎，冇肉㗎喎”
“係囉我都覺得奇怪喇，入面冇嘢嘅”
“冬菇同埋片蘿蔔我唔食得啊，果半個豆腐卜就食咗”
“我冇用嗰包汁，啲食物倒在飯上面蒸熟，應該唔會肚痛”
“唔緊要啦! 你哋請乜嘢我食我都好開心㗎”
(真實對白)

好彩班街坊都明白事理，完全無怪過我哋，好錫我哋 仲安慰返轉頭，“唔緊要啦，你哋嚟探我陪我傾計已經好開心“

亦湊巧地，小隊未有答允 於轉贈慈善盆菜的事前，幫手出post提升其銷售效率及吸引更多人捐獻，否則難辭其咎，水洗都唔清

响呢度想講返，如果遇到困難，大家可以攞出黎商量，甚至取消捐贈事宜都唔緊要。見到主辦單位提及製造慈善盆菜係令其工作失預算嘅其中一環，如果係真的話，我地都好遺憾。

最後謹祝大家新年進步🧧 好人一世平安㊗️

鄉黑果張我都仲有保留
呢張我都開始幾肯定你玩膠抹黑
邊個部門？

真 低級紅高級黑嗰種嚟

我星期日仲有一餐，真心去樓下大家樂算，真心頂唔住了，佢地中途死拖住你，到最後話送唔到回水，另一個就飲飽食醉開住p同你講兜野無問題，屌你我依家係無個兜野啊，我就1月22訂既，佢神秘顧客就有貨，係我onL9所以無貨姐

盲撐黃後果

你開個post批鬥我
話我係黑警 國安
教埋你

Thx但我講事實真係唔驚

間野都真係cls

老實起一起底先好幫襯
屋企少人冇買盆菜
但月餅同年糕每次都幫襯幾間每間買一盒
So far so good

真係好難怪 d 人愈黎愈鐘意依西餐
中菜真係體驗中華傳統冇規律求求其其既文化

其實你地係咪又想鬥黃？
人地第一次搞盤菜有少少出錯好正常
都已經拍埋片解釋啦，係咪想分化？

見到Fb comment有人up左張咁既圖fake架嘛？

冇追po 有冇叫佢refund算

以我今日經驗 我就覺得又唔使太擔心嘅

不過穩陣起見叫定plan b

二嚟佢個盆菜份量又唔大

阿sir
你安心出糧算啦
搞咁多嘢

你點退 whatsapp咗冇覆到

喂屌你老母無話唔收錢㗎,係用優惠價150蚊賣比你幫補手足咋

如果我冇理解錯
佢哋應該冇諗住開po屌嘅
因為明白送嘅冇得要求咁外

不過今日班友同啲客解釋嗰陣話因為要準備埋俾慈善用途而搞到失預算
佢哋先特登開post串返佢哋做唔嚟就咪撚送 咪借佢過橋
應該唔係為咗打落水狗

利申: 兩邊都唔識 純閱讀理解加鳩估

用下個腦諗都知真假啦，cut頭cut尾咩人先會用到啲字體咁大， 流浮山200刀手

老實講 呢張圖cut左個頭我話係佢老母都得啦藍營要整呢啲圖再搵kol100笑鳩人有幾難 有頂頭個人名再討論啦

改左名差啲認唔到

仲訂到樓下大家樂，佢個個直接退，買完又要怕佢唔黎，黎到又驚唔足料，足料又驚酸臭，明明已經用1200蚊買6人份量，比人當傻仔咁玩，你地可以去望下酒店/米豬連盆菜咩價就知邊個先係手足，比足錢買貴價野都唔係要求佢好撚好食，唔黎又唔交代拖撚到最後玩你一獲大既

抹黑 老屈 批鬥數千計嘅五毛 pr一齊黎
諗起都興奮

又係呢招 一睇就知假

啲廢老先會將啲字體較到咁大

龍門好似重有

雖然我冇中伏 但係我覺得你咁做都明智嘅

人地擺明整嚟串鳩黃色經濟圈啦

tee or 朱古力自己揀

上次去食百鳩幾蚊一個飽
仲要收service charge
重點係收完service charge 要自己出去落單 拎餐具

你買過第二樣，等聽晚報海關好過啦

I know that feel

150 蚊4粒？我買godvia 唔好

我係你嘅話一係直接退貨，唔肯退嘅話，嚟咗都唔撚食啦 呢間野都唔知有冇牌

Cls咩道理
似係你抹黑緊呢面
你鬼到不得了
起你底 你講啲嘢都模棱兩可果啲來

全部盤菜係由一班完全冇經驗嘅戇鳩「手足」一手準備, 而唔係連登仔講嘅咩供應商
你話會唔會有牌

我都係
今日下就見到post 已經問佢聽日幾點會送到貨
到宜家都無覆過

意郵老細吖嘛

本身盆菜已經係比狗食，成班人爭住搶

係我唔夠黃先走去用$1200買個6人盆，我真係去返最近間藍店大家樂，我再衰多獲，家母應該同我斷絕關係，年30快餐放題見佢忍得好辛苦唔鬧我

聽日我影個大家樂盤菜上黎比大家望下，好彩老母訂左大家樂，本身我自己想訂黃店

食團年飯係中國人既不良習俗之一

我都訂咗 你係問初見？

唔係啊 問幫緊你
當初入咗數都係send比幫緊你
再mark話係經初見訂

我見佢一直有online

仆街我諗準備定plan B都得了

其實間鋪名叫幫緊你已經好怪
即係點 ? 好唔耐煩幫你班西客 ?

Whatsapp退左 今日下午退的

臨時臨急我都唔知邊到搞
聽朝都唔覆 落街買餸算
廢事一家大細你眼望我眼

我訂左富東閣 今日訂聽日有

懷疑去買現貨比客
唔係貨都出唔到

拍片嗰個都幾冇禮貌

富東閣啦
應該仲接單
可以order埋填鴨

唔洗自己洗碗咪算好

我想讚，但係手指太粗按錯隔離

頭兩頁都睇得出有人帶風向 係到抽水

又唔使咁嬲嘅

真係幫唔落

食信念，撐手足！手足喺入面坐緊呀......你等幾日無飯食仲嘈咩？真喺唔明有得俾你食仲咁多嘢講，人哋初見喺幫緊手足唔得閒理你

《初見之盆菜事件道歉及檢討善後》

首先，我哋對連日來透過我哋專頁嘅推介同宣傳，訂購左《幫緊你美食速遞》盆菜嘅朋友致深切嘅道歉🙇‍♀️🙇‍♀️🙇🙇🙇‍♂️。明白大家係睇到我哋專頁推介覺得應該唔錯先訂購，亦明白大家訂盆菜都係為咗在新年期間同家人聚首一堂食餐好，事關疫情關係已經無左晚市堂食，當收到貨不對辦盆菜果種震怒，以及錢就識收、送貨就無影果種不負責任。特別係食物食落肚，品質真係不能草率了事。
所以初見作為推介《幫緊你美食》盆菜，除咗對有負各位支持者講對不起外，我哋為咗負上作為推介人嘅責任，亦以解決當前問題為先。
我哋明白即使退錢亦唔係大晒，因為大家要臨急去訂其他盆菜大失預算，但希望明白我哋會盡做不逃避💪💪💪

現提出改善方案：

1）由於太多pm 恐怕回覆有遺漏，因此我哋特設電話專線63979773📲📲，集中同統一處理大家嘅查詢同退錢安排🙏🙏🙏。

2）《幫緊你美食速遞》已陸續開始安排退款，各位可憑發票聯絡我哋，我哋會代追退款，務求令大家更快向《幫緊你》收到退款及以防《幫緊你》有太多查詢而漏左。所有未開始送貨之訂單全部退款，希望大家可以盡早有預算另訂其他盆菜。

3）我哋日後會嚴格挑選同監察供應商之產品及交收流程、出貨安排等，同供應商合作前會商討同研究出貨、物流安排，盡力確保品質良好及交收安排妥當先推介俾大家。

4）對於我哋昨日嘅盆菜開live post ， 背景聲音有極多年輕人嘅笑聲，特此補充一下因我哋
連日來忙於運作年宵攤位，好多店員未知道發生盆菜問題，我哋會改善內部溝通再做好。🙇‍♀️🙇‍♀️

最後，再次謝謝各位嘅體諒、包容同指正，令大家嘅新年唔開心，我哋整個團隊深表歉意，我哋必定以此為鑑，大大改善💪💪🙏🙏🙏

真係好多人盲撐

所以我可以預言
到時肯定大批苦主

p牌仔

應該都係班 MK 自己出完自己 reply
見到入面幾個都有 Top Fan badge
打手黎

撚鳩埋啲土瓜灣基層
唔幫你宣傳做生意都唔洗咁掛屌你老母

關東煮咩

Hi打手

好撚好笑，sell果陣就話係「初見盤滿缽滿足料盆菜」，依家出左事就係「《幫緊你美食》盆菜」

生蘿蔔叫啲老人家點食

自取？

廢老先會較到啲字咁大隻

樂文又痴埋落吃貨之家到 仲係到抽水

呢種食相仲肉酸

2-3人 $1288

痴撚線

哦 有屎唔執去搞其他野

如果唔係有人做得咁差比晒位人入，點會而家成個黃圈聲譽都受損

下面有個回覆話邊個投訴，邊個喺藍絲

呢D人真係好肉酸
衝出黎爭客.....

利申: 當年有份追擊黑店吃貨之家

吃貨之家搲生意搲得好撚肉酸
佢自己又咪柒開嘅
都未屌佢個名「吃貨之家」

出左事就推落人地到，「錢就識收、送貨就無影果種不負責任。」，乜佢地都知架？鬼拍後尾枕？聽到過佢地討論點樣同客交收嘅態度，再睇佢地啲回應真係覺得好嘔心。

驚有人唔知. 順便回帶
吃貨之家直頭係黑店黎

自稱黃店既吃貨之家 貨不對辦重要屌客賣蟹粉小籠包比菜肉包客 重要屈客啜哂d蟹粉誣衊佢

將責任推哂去幫緊你度
你係有心解決就應該一早搵人去派啦
退錢大哂咩

樂文自己都唔撚爭氣啦
仲痴落黑店 屌 成$1288一個

佢地講野根本係落井下石仲扮到係為受害者諗 自己做緊傻仔乜乜乜 好撚偽善

樂文 你撐個間係黑店wo

2-3人 $1288 cls

真係cls，黃色水魚圈，唔知會唔會有人過新年比班藍屍親戚指撚主個頭黎笑

入面有啲咩先

原本對佢無感 知佢之前都衰過
但呢單野佢真係食相肉酸
字裏行間明明係落井下石 但仲想拎貞節牌坊
又唔查下合作對象咩底

講到尾
吃貨之家你到底有幾想要生意？

所以我訂左星期日大家樂，可以去望望酒店米芝蓮中菜餐廳都唔洗呢個價

今晚有幾多戶 大年初一無飯 被全家人屌到開花。。。。

申子啲盤菜都好貴，真係做返佢餐廳價位
但睇返啲圖又好似幾好食咁

正宗人血饅頭

食大家樂唔使大大聲講出嚟

真係睇到眼都突埋
吃貨之家咪黑店級數

有咩問題？

有幾間黃店啲盤菜最細都過千
但係人哋啲料真係用貴價嘢
值唔值當然見仁見智
但至少唔會係搵水魚

吃貨之家呢個陣容憑咩收成千幾蚊個盤菜

黃色水魚圈又搵水魚

同初見一樣嘅

年初一既都叫有哂心理準備
我相信尋日個班真係被佢地搞到企哂係到

同初見一樣

呢間垃圾黃店真係仆街死啦！
呢獲真係公憤！

都隔左大半日 凌晨都夾樂文r生意
其實吃貨之家係咪發錢寒

果句如果你係唔明可以可以買個返去依下，真係笑撚咗咩蝦啊睇過咩 鮑魚啊睇過咪又係鑵頭鮑 基圍蝦dllm真係cls

永遠都將自己失敗要人補鑊

咁黃店點解仲要食人血饅頭呃同路人錢？

都要有班黃尸不分化不割席先得

再中伏真係會嘔血

老實講初見個live又係博屌
明知個陣有班人收唔到貨好燥 佢地仲係到live個盆菜睇下有幾貨不對辦 而唔係諗方法點幫手運送

但都不恥樂文同吃貨之家出個咁既post r生意

又係呢啲扮黃mk

幫唔落 態度輕佻加上後面班人喺度嘻嘻哈哈 我係班苦主見到個live真係爆血管

真唔計初見 其他黃店盆菜都好出色

真屌那星call爆機都唔幫手解決 但係到試味
已經遲左好擔心 仲要擔心收到係live個個樣
呢種心情真係好複雜

明cap水啦 成班都係垃圾 仲未有人淋佢紅油真係出奇

究竟呢單嘢有幾多個判上判..
中間食咗幾多層水

呢張係我今朝係另一個苦主傾計既page見到

不過幾方面都有責任啦
最大問題一定係幫緊你 害幾多人食酸宿野過年/睇長輩面色/又餓又無奈
兩邊明知廿九三十 一定係出大貨 明知做唔掂咪限數量囉

初見知到有甩漏之後又無幫手諗點出貨 又唔覆苦主機
第一次個解決方法又on99 叫苦主年初一上去拎佢件19 tee/朱古力
比我實嬲撚到震

真係水魚圈

你收皮啦大種乞衣
你條撚屌五毛仲未死

各位請起底

楚撚記嗰個唔錯

200萬人已等於一個國家
人嘅質素有參差係好正常

見到吃貨之家就忟

尋日食咗 揀辣汁 好正下次想試下盛記或者龍門睇到其他巴絲話唔錯

如果你睇返幫緊你成個PAGE時序
擺到明《幫緊你》只係一個舊人用新牌頭黎搞依單野

12月尾一成立就搵區議員送盤菜比街坊
跟住初見幫佢宣傳搵生意
最後就爆出貨不對辦送唔切貨交唔切單依件事

當中係咩人尊登成立一個新牌頭黎搞依單野，而唔用返原本貴寶號，就知邊個係幕後黑手，而佢地亦都知依單野瀨野機會極高先至會用新牌頭黎做，衰左最多賴曬《幫緊你》再摺埋佢都唔可惜

光榮貌似都冇爆鑊
睇FB應該準時送曬

搞到我又流曬口水

值我喺連登講黃色水魚圈會被人話分化話熱狗
啲人唔認清事實係的確有水魚圈嘅存在
黃色經濟圈同黃色水魚圈兩樣都存在，啲人只係對號入座
唔去清理啲水魚圈嘅人，反而話班講事實嘅人喺分化
真係痴晒線

咁其實初見係入面佔幾多成真係咁新都肯合作？
但我見有黃店專登出post幫佢地講說話

上年做冬食龍門，係幾好食嘅
不過係貴啲lol
其實龍門不如唔好做茶記啦，盆菜糕點仲好食

見到人share Tommy仔推介個個都好正 黃金雞都係

仆街第一次睇依張圖，我再上GOOGLE SEARCH下，睇黎搵到兇手

幫緊你FACEBOOK盆菜圖

GOOGLE天后新旺記

台面張餐牌真係一樣

屌 龍門今日冇哂龍蝦又唔早講
搞到屋企人幾撚失禮

其實龍門盆菜好食過佢本身茶記啲嘢事

嘩屌 ching好勁
Pin 起佢得唔得

PIN左

咁計初見係衰反應戇鳩同無睇清楚對方背景

但我原本無為意對方係開新牌頭run 你解完又通哂
諗諗下新旺記有哂預謀 唔係放過呢間野啊

咁到底《初見》《 幫緊你》《 新旺記》之間到底有咩關係就不得而知

咁又真 個page咁新都信對方責無旁貸
我check 唔到新旺記係黃定藍 應該無資料
屌 直頭係做飲茶都咁撚戇鳩可以用生蘿蔔做底
我傻定佢傻

你會唔會買一間不明來歷嘅茶餐廳嘅盤茶過節？

我覺得似諷刺

我都搵唔到佢係藍定黃
但就係OPENRICE間餐廳入面搵到疑似老闆個樣

有人食評間餐廳食物唔乾淨，然後有疑似老闆出黎話會告佢誹謗等收信

疑似老闆

大頭照

下，同屋企人過節食飯都唔影相？

我都見到 唯一一個食評影到有蟲都出色

佢應該邊打篇文
邊笑緊肯定有ON9仔會落搭

痴撚線好彩無訂到
本身年30想訂佢

搵到疑似盤菜供應商 : 天后 新旺記(希穎飲食)
地址 : 天后威菲路道6E地下

《幫緊你》表示係同依間 新旺記茶餐廳合作

經GOOGLE調查相片後證實餐牌的確屬於新旺記

係OPENRICE間餐廳入面搵到疑似老闆個樣

有人食評間餐廳食物唔乾淨，然後有疑似老闆出黎話會告佢誹謗等收信

疑似老闆

大頭照

如果係整好等車手送
自己去攞好過啦
等 3-4 個鐘你幫佢送多兩盆都仲有時間剩

我搵到出幫緊你Facebook post個人 但唔係同一個人

On9 定帶風向你自己認一樣

咁最後成件事可能真係《初見》 信左《 幫緊你》 ， 《幫緊你》 又信左 《新旺記》

但當中《初見》會唔會一早認識《新旺記》，無人知
《幫緊你》係咪尊登成立黎幫《新旺記》SELL盤菜，無人知
《新旺記》同《初見》會唔會又一早有關係，無人知

16歲？

商業登記可以睇埋地址

有乜問題？

其實咁撚樣 出面真係好難對黃圈有信心
黃餐廳好多都好食
但呢d無實體舖既產品真係唔會買
係就係黃 但其實同ig買蛋糕一樣
都係唔知乜水 唔知衛唔衛生咁整出黎
整得差 又鐘意道德綁架人地買

多謝爸打
知道真兇了

一睇個名就知又係啲MK黃趁機掠水

搵到間實體鋪啦，睇置頂
但完全唔似係黃店
今次似係有人利用黃店同情心係背後搞左壇野出黎賺大錢

想報海關報食環報狗既起碼而家知盤野係出產自邊度先
盤菜判上判上判，係咪牛年世紀大騙案

間實體鋪原來只係整簡單野
仲要有負評同唔乾淨
其實想做生意既細路
真係要學識點樣有生意頭腦
點樣搵合作夥伴、點樣構思產品、所有野
做生意就係要sustainable profit
唔係等人買一兩次就算 要做好個brand
用product令顧客變long-term customer

佢IG FOLLOWER同FOLLOWING都一堆PTGF

你搵返間黃店餐廳幫佢做宣傳都仲話
搵左間不知名茶記仲落曬手腳幫佢宣傳
好難唔令人懷疑當中關係
到底係《新旺記》呃幫緊你
定《幫緊你》呃《初見》
定《新旺記》夾埋《幫緊你》呃《初見》
定《新旺記》夾埋《幫緊你》再夾埋《初見》呃黃絲

新旺記老闆個樣藍撚到 盤菜判上判真係笑撚死

藍唔藍唔知，但肯定唔係黃先，從來無見過依間野表態
到底《幫緊你》係點搭上依間《新旺記》，《初見》又點搭上《幫緊你》既呢
正確黎講係，盤菜判上判上判

話時話又真係
點解唔搵黃餐廳合作
搵間整開車仔麵/台灣菜已經整得好食

一打開見到咁既樣都叫做盤菜？

你哋冷靜啲以免又炒車
間茶記可能都係間幫緊你亂cap
第二係睇Facebook茶記張相係1月9號
今次啲貨係未來自同一間茶記都未知

其實有人講得岩，19年6月之後開既黃店都要有戒心

咁就要等佢地自己出黎解話喇
都有可能係新旺記收你成本50蚊盤，咁梗係比魚蛋燒賣你啦
點知判上判上判收到個客500蚊盤

咁佢又唔係得魚蛋同魚捲嘅
不過其他嘢加埋咪又係cheap
咩4人果啲真係仁慈價俾到盡值4舊（買入）

如果初見真係冇錢落袋，咁分分鐘有人袋幾百至一千差價

隔離post好似話初見個角色係教班年輕人創業同幫手宣傳
然後話班年輕人唔生性咁囉

你問我就肯定 「幫緊你」 係《新旺記》 / 《初見》 是但一邊開出黎既搵食PAGE
我而家傾向覺得人血係前者添，因為間實體店比人感覺太似黑店，同個老闆都好藍屍樣下
初見可能只係衰ON9信左幫緊你係手足，真係走去幫佢

我哋嘅年輕人前我哋嘅年輕人後
佢啲口吻好似ngo班仆街賣廣告咁

今次教訓係唔好再食盆菜，盆菜就算用最正既料整，溝埋一齊都會變垃圾

佢啲料有幾正？今次既教訓係唔好再做水魚

竟然係得出咁既結論ching 閱讀理解拎咩？

笑撚左 食菜 變食炸雞🍗

呢單有人講咗未？

福袋魚蛋關東煮
而且嗰時派已經有酸縮臭

藍絲你貴小小/唔好食小小都走人啦，以為D錢好似黃絲咁易賺咩
你睇下空蛆牛肉飯之類有幾多人幫襯....

咪就係食盆菜本身就係比人搵笨，點整都係唔好食

佢自己本人拍條live
拍到戇鳩鳩咁
仲做榜樣教年輕人

高過你，每件事都唔會得一樣影響同後果，本身一開始揀食盆菜就要預左比人搵笨

Ching好波!!

"部分收益會support佢班年輕人"
咁咪即係有收錢
講咩無收過錢/$1都無袋？

講大話

冇人會怪你食大家樂 / 太興
真心 大時大節對自己同屋企人好D 先

江湖告急都$1300
仲講撚到拍膊頭好辛苦搲返嚟

佢自己都係黑店
詳情可睇:
<樂文、pepe> 及 <樂文、紙漫糖>事件

你應該話揀呢啲戇鳩黃店先係俾人揾笨，其他專賣盤菜既舖咪又係排到出門口去攞

左邊係老細(小朋友)？

排長龍咁比人搵笨

睇你地班傻9食黃店盤菜食到一肚氣就好想笑

仲有人上嚟洗地
叫人唔好嘈/唔畀嘈
明明啲怒火已經滾到冚冚聲
仲想要再谷吓先

錢就收咗 唔係要我哋班年輕人嘔返出嚟呀？

唔係啲仔(無煮食經驗）自己整架咩？ 點解變咗茶餐廳

現形啦

仆街原來樂文都有問題 枉我仲會特登去新蒲崗買文具 以後不了

整到成督屎咁都仲盲撐先好笑

真

戇撚鳩
佢摷完 如果足料
咪擺返啱位再封返佢 扮開箱
邊撚個會知？

柒撚到live住
摷到底啲菜果然係生

成班親戚你眼望我望眼坐係度等到10點都未黎黎到見到又魚蛋又燒賣仲要酸臭味又遲又食到成肚氣諗起個畫面都想笑

佢哋覺得人數多/強勢一方係高牆
自己相對弱勢就係雞蛋

同樣嘅錯誤類比
喺龍門同手足糾紛都出現過
龍門係高牆
東周報料手足係雞蛋

咁就完全解釋到點解咁易變臭變酸
新旺記整好 再搵車安排送去幫緊你 幫緊你收到 先再跟單執貨 再上車比黃絲

飲食呢d無口碑真係要小心判斷，仲要唔係做開呢行既黎搞

買糭嗰時中過一次
當下即刻明白
單純食理念係唔work

而家張手足設計
好黃嘅咭仔
同個保溫袋仲喺度

請問苦主page係邊？我都想入

如果呢個價錢平咁多用番D平價少少食材又唔出奇
係運送公司又差少少
肯比多少少錢加車先解決到

報狗加海關，睇到都覺得on9, 人地d 所謂手足個個呃你地班傻仔呃到樓都買到

$698四人 已經唔平，
平過佢，好食過佢嘅都有。

間茶餐廳都唔知咩顏色

間野暴利到所有材料用最平最下欄砌埋比人
心腸好差

做得好
天罰蠢撚

幫緊你苦主
鄰居推介食 我地年廿七團年中伏好彩都退得切錢⋯
年三十食個啲鄰居 佢地錢都唔肯退 要開會相量

違反商品説明條例
你班賤種仆街死啦

報海關拉佢條賤種啦

呢個page係咪玩開代訂團購

明晒
有人判上判大賺特賺

收益幫年輕人，佢哋係年輕人=幫自己

大大力推

講撚到個賣個咁撚貴既盆菜好偉大咁
想睇班弱智撚再中伏

打呢篇野嘅人中文攞U？
語法同標點符號錯曬，真係好無誠意囉

睇落幾正

退 我就有保留
點解會搞到咁 未又係錢字
收幾多單 買幾多料 唔會唔識瓜

變壞又好 無車手又好 都係後期既事
但千蚊買成盆魚蛋 一定係錢既問題
就算知自己煮唔到咁多貨
都最少會搵行家供煮好既料
再自己排盆出貨比客
佢擺明想賺到盡 用D冰貨塞比人

屌咩戲黎

燒賣放盆菜真係奇葩黎

老闆分完先，手足一人一日廿蚊車錢啦

其實唔想將個post既方向轉移
但係我想講樂文都好有問題
人地話佢抽水
就講人冷氣軍師
留名睇等陣吃貨之家變幫緊你2.0

咪又係嗰類
魚肉+麵粉

千三蚊兩個人可以去酒店食得幾好下

如果走佬唔退錢
應該真係有呢一步
而家啲人留一線諗住佢哋會退

得4粒
仲要聽個名都知伏

樂文真係好on9
有次印文宣但收勁撚貴

黃店咪算囉，仲乜搞到咁大，齊上齊落唔記得晒？

一係就冷氣軍師
一係就五毛PR自己揀

撐”年輕人”啊嘛，貴貴都買

搵哂所有fb page/電話 whatsapp都冇人真係回到水俾我
Molamola

仲要佢覆我d留言我有時都睇唔明講緊乜

咁靚仔 一開始賣樣吖嘛
實無咁多人屌佢

講野1999
十足讀唔成書既藍絲廢老

唔少黃店都鍾意做啲唔係自己嗰瓣嘅嘢
而且無深思熟慮
只係隨便source 啲嘢返嚟就轉手賣出去
呢啲係應該被淘汰的

唔好話不割
經濟圈要有持續性
就必需有回遺進步嘅機制
下下都"手足嚟包容下"
對有心做做得好嘅店家就太唔公平

最終劣幣驅逐良幣
消費者亦會"包容疲勞"
經濟圈就會瓦解

吊 仲貴過godiva

Tommy仔嗰個見啲人留言都話正

屌你老母無恥到
咁撚多黃黑店

佢D HASHTAG做多左
同渣家軍一撚樣

其實盆菜一定要有豆腐卜
索汁、又平
幫緊你 放咁Q多魚蛋燒賣
同生嘅黃牙白定乜撚菜喺底
唔知做乜撚

屌咪話我分化
盆菜都訂呢d無紀錄既做乜鳩
一年一次團年 難得一家人齊齊整整 長輩幾重視
走去訂埋d咁raw既
最少都訂瓏門啦
乜撚野初見 有無腦

助養手足？
貼錢團年食屎/食空氣？

成日見咩黃店challenge on9
難食到仆街 又多人排隊 又唔係好食

依家食無表態既舖多過食黃

係咁大叫話徐媽媽最好食
我地收到既盤菜就又細又酸縮

黃店恃住自己係黃
你班蠢撚就實課金
做咁好做乜7

哇 買個d正on9 做水魚做到上心口

成日見fb有人貼特登去屯元天掃黃店

on99

10間得一兩間好食

樂文真係垃撚圾

急凍西式煙鴨胸放盤菜
我真係初見

cls, 黃色水魚圈

佢係戇鳩
呃得嚟老實 老千界初哥
因為佢可以del post
跟住話有人棄單
棄咗200張單
咁樣大家捱義氣實好快清哂

早啲放呢張圖
肯定無人敢食盤菜

啲口吻咁撚似啲中學MK咁，自以為是，以為乜都老奉

一句預購多咗就出post搵黃水魚食，黄人被消費

睇佢開Live都feel到佢哋種無禮貌、自以為是嘅態度不過班臭港女都喺話核爆都唔割，去初見打卡

我妹妹之前都好支持，今次出咗事即割，以後唔幫襯

屌 樂文真係垃撚圾

為佢既logic感到擔憂

無骨吖嘛

仲有印人哋嘅紙公仔賺錢

無額外mark up到就成班傻閪話無問題

兄弟前手足後
不停地情感勒索
連最基本產品質素都未搞得好
唔該班想搵食既MK仔 死開一邊啦

比藍絲恥笑黃色昆水圈千幾蚊等到宵夜食酸既魚蛋燒賣

咁咪唔啱數
佢話幫啲手足2-3個月生活費
2-3月要使成30萬？
10萬一個月 佢養緊堆咩人？

《初見》 《 軍火佬 》

如想睇單據，可以直接搵我！
我亦唔介意開live ，同大家面對面傾🙏🏻🙏🏻🙏🏻

--------------------------------------------------------------------------

軍火佬：

盤菜係要咁架🤣
貪字得過貧🤣🤣
唔係自己專行就唔好做😂
繼續玩你嘅吹水人血小水點本來好地地🤣
係要見到人搞你又搞🤣
今次真係抵撚你死🤣🤣🤣
唔好逼人要你交出證據證明你的小水點去咗邊
😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂
到時你就好撚核突㗎啦(初見)
#以上圖片係掌廚皇后出品限量控制
#唔係乜撚嘢人血都可以食㗎

哎吔幫手足呢啲借口黎之嘛。果班手足咪佢哋自己。
我只係想計下佢哋執幾多啫。

痴撚線 有咩好開live傾
你柒左就緊 被人抽水都肯定
好心拿拿臨幫手退錢啦 重咁得閒開live傾
要幾無腦先會咁做

樂文×吃貨盆菜除開1人4舊
仲貴過米芝蓮逸東軒中菜
黃圈好嘢

會退一早就話退啦...

同連登仔日屌夜屌話
香港無人做實事
個個都係sales，賣淘寶轉手出去一撚樣
無撚樣嘢係識嘅
咪搞到一鑊粥

落咗袋邊有咁易嘔返出嚟

所以做實事先啦 重得閒理人地
盤菜柒左就係事實 而家最首要係處理同善後
唔係又諗住話係幫緊你問題 唔關自己事掛？

元朗大牌檔谷d人特別包容（on9）
目測平均智商80

拖拖下就得架啦 D人厭煩同有新話題就可以

唔怪得條live會嘻嘻哈哈
一開頭仲舉yeah

玩鬥黃個d收皮啦，宜家發現有劣幣，緊係趕走先啦，保障返d良心黃店，唔通d人會因為咁而去幫襯藍店咩宜家唔屌佢，越來越多打著黃店口號食人血饅頭，d人對黃色經濟圈無曬信心，本身d良心小店就真係被你害死。何況宜家已經唔係黃藍問題，係做人都有問題

黃店條水被踢爆
唔知仲可以搵多幾耐
俾多咗2錢肉緊

佢話自己係黃就係你分化

咪就係 原本琴日有條友出post話知內情 我都覺得初見可能真係比幫緊你玩
但見佢d態度仲咁得閒同人嘈 都唔出post好好交待點處理投訴
懷疑個po果位樓主根本係佢本人又係好鍾意賴落d年輕人到

人哋訂咗今日，要主動問返佢先通知人送唔到，咁叫盡力負責咩？

奉勸大家都唔好因為黃就衝去幫襯，起碼價格要合理先啦，$150 4粒朱古力 貴過godiva，你老母外國遊客區都無咁狼死

所以唔好怪人去藍店買，一間就影都無開p懶得覆同你講盆野無事，一間就天價黃色水魚圈

個小籠包事件係12小時內
有兩位連登巴打一齊中伏
唔係一件
係成lot貨都係呃人加佢個page都有其他人投訴
咁講樂文睇嚟有份cap水

個包幾大個？好唔好食？邊一款？
真心想知佢個質素係點

Agger

fb上咁多人留言，分得到係咪真苦主?
可能係連登班'有心人'過去分身圍插

味道一般 ， $12x 得一個飽 同 小小沙律菜
佢個all day breakfast 再好食啲，不過偏貴

千幾蚊食鳩屎
去街市買兩隻南澳龍蝦，一條東星，罐頭鮑唔好

我開始明D藍屍點解咁睇唔起某D後生仔, 果種得過且過, 嬉皮笑臉, 連基本承擔同誠諾都冇, 真係世界級

總之自己做錯事要搵嘢兜時就係雞蛋，手法同港共一鳩樣

軍火佬可能知内幕

唔係專登開既苦主page 係飲食page d 人呻緊post
Ching 你還好嘛

有冇巴打去天后直擊

係爆就快啦，講經咩，又話想打好耐，唔撚係 鍵盤戰士呀，lm等睇內幕野

仲好意思話美心係黑心
屌你老母大家都係垃圾咋
人地擺明係黑心
你班仲賤種黑心仲要扮有良知
屌你老母

講經咩 退曬錢先講嘢啦 成日話會退錢但係未見有人成功退到
利申 冇幫襯

算啦
由佢幫住佢已經知咩事

錢已袋 理撚得你 請你食返韓古力仲想點

老母仲吟緊

點解同初見個menu一模一樣

我哋屋企真係冇同啲食物合照嘅習慣

係打手就影demo畀你啦

位都廢事執

軍火佬喺爆就爆啦 幫黃圈止血

講得好 推

喂其實究竟係咪真係會退錢返比啲苦主，有冇苦主依家係成功退到錢，

初見、幫緊你、新旺記、樂文、吃貨⋯⋯
係咪都可以當係黑店？

個供應商佢識嫁嘛 大撚哂架啦黑店識黑店差唔多啦

改圖屌林鄭 唔一定自己人

吃貨本身就係黑店架啦

又係呢個9upper 有料就爆啦

唔好留番等陣又寫本咩消失的盆菜料

上面係初見menu

下面係吃貨之家 個盆菜係同一張相

吃貨同初見應該係同一班人

好撚慘 呢d情況真係至少吟足幾年
年年都被人bin c
比着我
幾家人一齊等個盆菜最後搞成咁
我老母實被人笑到面都黃 我都唔洗有好臉色睇

笑撚死

黑店
要報海關拉鳩班賤種

仲有吃貨之家

點解咁講

仲要預先同老母講唔食藍店 搶住訂高質黃店盤菜
比著係我真係以後都冇面再同親戚食飯

真心 呢班高登記者 真係完全冇記者應有嘅操守同專業

黃店唔好咁高要求啦預咗當做善事，支持下手足，年輕人

點解咁多間盤菜，偏偏會搵到間初見，人地都唔係做飲食

開live 邊可能唔笑 咁多人比千幾蚊食魚蛋燒賣 賺到笑啦

自從S2000單野 都廢撚事睇佢地 一啲職業操守都冇
講啲唔講啲 懶係看透世事咁

貼錢買難受 從來都唔會幫襯啲 冇經驗冇實體店嘅黃點 盞拎苦嚟辛，睇見今次咁多人奶野， 只可以奉順佢哋一句經一事蔡一智。

平時自己一百幾十蚊食黃店就無咩所謂，大時大節拎全家10幾人餐飯同佢玩，真係多謝晒

所以佢地仲叫苦主11號上佢地到拎件19 tee真係嘔血
年三十都被人開哂年
就算我無拜年習俗 都唔想見年初一再見到班柒頭

我覺得呢啲唔踩場唔會退錢 一路咁拖

咪係 我食野要求唔高 但今次搞着好多黃c9

我估遲下畀多幾個電話你哋去打

一定唔退啦，下年改個新名繼續用黃同手足搞盆菜，香港人d錢咁易賺

咩事 有冇更多detail

有冇人諗主set個死線，夠鍾仲未退返錢上去踩場叫佢地即刻回水，究竟到依家有苦主退到錢未

啱橫掂退唔退個名都臭咗不如唔退

下次改個名 再嚟搵多次水魚

錢就收左你既 咁點

佢咁樣算唔算爆左初見大獲
連個list都無
有幾多人訂左貨都唔知
咁有冇貨俾人都唔知好似幾正常

樂文呢d直頭食相肉酸
抽哂水仲話自己做緊傻仔
買個個真係傻仔啦 低消1300蚊
仲覆到串撚77咁

google search 黃店盆菜 好多網幫初見宣傳

初一都出哂事睇黎

新旺 初見 幫緊你要全部入black list

笑撚左

你信佢講?尻up 當秘笈

黃色笨柒圈

初見 —— 大家不忘初心，渴望見到最初的香港。
-
本平台由一群熱心香港人及年輕人組成，推出不同原創商品，並將產品所得收益用以資助年輕人。
-

無計 初見根本連list都無
都唔知有幾多買家

嗰個post咪又係帶風向
喺茶餐廳度整
點會係一班入世未深 完全無經驗
嘅年輕人/手足

推番上熱門先

有冇人諗主去天后

自己買D 魚蛋煮左佢咪盆菜囉

有無人訂咗旺角88盆菜？見無post講
初五食少緊張

問清楚就話人搞事
完
應該唔小心爆大獲唔敢再覆

佢有提過有供應商123
可能供應商1係幫緊你
供應商2係茶餐廳都未定

無咩人提可能係好既意思黎

冇苦主=正常既，巴打唔洗膽心應該冇咩問題

老人家口味

屌 初見不如去大快活訂完再重新包裝啦
反正都係當人水魚

幫緊你 =實際上唔係幫緊你
幫緊你美食速遞 =實際上唔會到嘅速遞

無改錯名

呢d人錢就識cap，管運作都未識管。出黎做野，比人炒左十次

點會冇名單google form gen出嚟咋嘛，唔好吹大啲

不過有樣嘢都知班mk 係廢，佢哋竟然唔知有幾多客係成功拎到盆菜，有幾多要等到9點後

要啲客主動去inbox 佢

R生意R到咁肉酸真係搞唔掂
不過樂文都唔係第一次柒
痴埋去吃貨之家就岩 大家都柒開

字體大撚到咁
條友冇60歲都有50啦

用親呢d gimmick野做名唔方好野

做緊大龍鳳

Push

第一張係吃貨之家出係Facebook 2020年9月既中秋節盆菜廣告
第二張係初見Facebook 2021年1月出既新年盆菜廣告
個盆菜係一模一樣

咁公道講句 美心果堆柒極個外觀都見得下人 雖然正常人點都唔會幫襯個老虔婆

算吧啦，間野根本就係昆人，我哋中招連出聲都可能比人屌，CLS

但會唔會呢個係google 公廁盆菜黎 我好奇遮

唔一定
只係個個都無做過
google search個盆菜示意圖啫
即係出前一丁雞蓉味包裝有隻雞咁

買野食都話要黃藍 笑9死

其實一D打正"黃"既字眼既店 真係大部份都係人血黎

特定來來去去都係 抗爭後先開
名黃, 下下手足前手足後
永遠唔會知佢講既幫手足 係幫左D咩手足
開得快執得快呢D真係
CAP夠水 WFC你黃藍
藍既KEEP住維持正常生活>無影響
黃既只幫襯黃店>開黃店就大把人GOGOGO
如果我係藍 我都扮係黃開間店講幾句手足CAP水啦

2019 年 10 月 2 日，一名顧客於屯門蝴蝶廣場的美心西餅分店，購入一個肉鬆紫菜麻糬包並妥善保存，惟他兩日後進食該麻糬包時，赫然發現包內有一條長約 4 厘米的壁虎，他隨即前往分店投訴，店方即場道歉。事後遭票控的美心食品有限公司，今於屯門裁判法院承認一項「食物的品質與購買人所要求者不符」罪，裁判官直言事件「有啲誇張」，判罰款 9,000 元。

俾件tee同朱古力初見班MK真喺當你哋喺咩？

初見今次賺到仆街 幫左幾多個在囚手兄丫?

你班傻閪，唔坤你地錢點買樓上車呀

揀野食唔係食味道就食喜好嫁啦
只係黃藍變左喜好一種 有乜好笑

0
有水準咪幫襯，無水準理得你黃到金，利申中過伏

就係你地班人黃就照衝先搞到咁多好笑嘅野咋

似係原圖喎

高登記者
成日9up make noise 無成本

雖然佢地係有企前班幫手影，但好多時做埋d無操守既野。一係佢就直接爆料，唔好齋up

咁係你世界入面都幾多好笑野真係羨慕
成班衝去做同一樣就好笑
成班食藍店食物中毒又好笑
行年宵又好笑
C9等星期三先排隊買永旺又好笑
一田大減價排隊又好笑
當年買口罩唔買藥房大陸口罩 訂外國口罩又好笑

笑你地無腦乜都狗衝咋仲要九唔搭八

係啊好好笑啊
然後呢

你塞返老母個閪到啦 唔好係到獻世啦

咁真係笑撚死 吃貨之家柒左仲係苦主post r盆菜單係咩玩法

打錯字 縮

真係好好笑啊
咁就要塞返入阿媽個閪到
塞返好笑
阿媽個閪又係好笑

推，有無人識佢？

C9貪平專登等星期三去排隊買野都係消費喜好
食藍店又係消費喜好
行年宵人行佢又行一年一次又係消費喜好
港女打卡又係消費喜好
以上既行為咪又係一窩蜂咁做 突然又唔好笑

個口罩牌子咩名 可以再搵到多d野

Ching嬲到 放低個電話冷靜下啦
諗返成單嘢咩事先啦

有人話佢同grace mask合作

我知但好多黃店都無事遮 調返轉睇

屌你，呢間嘢係咪真係黃㗎

我懷疑根本退唔到款，好似之前租鋪啲垃圾口罩咁

零晨12點幾仲打緊電話，事主真係嬲到唔使訓

一方有難，八方支援！

初見，系度嗎☺️

數緊銀紙

米芝蓮一星

呢單嘢真係群魔亂舞
除咗藍屍熱狗出嚟叫人不割席
仲有堆奇奇怪怪嘅"黃店"

初見出post話有"供應商二"
做替補方案畀大家補訂盆菜
價錢: 2-3人$1288; 4-6人$1588
但無開名用邊間
圖: 開圖片模式有

樂文文具 死出嚟搲客
話自己打人情牌
班到20盆 "吃貨之家" 盆菜
價錢: 2-3人$1288; 4-6人$1588
同初見"供應商二" 一樣價
圖: 開圖片模式有

"吃貨之家" fb

佢根本就係"供應商二"

原本都係賣緊
2-3人$1288; 4-6人$1588

咁點解唔直接搵 "吃貨之家" 訂
要左搭右搭？
有佣抽囉 估

人一變黃，就算屎都岩食

收嗲啦杜狗

成件事好痴線
玩撚完未初見
枉費另一間黃店幫你地打長文人格擔保

見咁多水魚，賣$1300 2人盆菜掠多筆先
難得咁多弱智撚課金

落鴨胸真係痴撚線
錢唔係咁賺架，咁大咬
真心自己都唔尊重自己
仲想人尊重你？

痴撚線好過份

究竟有人成功退錢未

打擊黃店人血饅頭！你我有責

黃店水魚問題一律建議報警報國安

好好笑

呃錢真係要報驚, 唔係商業糾紛咁簡單

隻廢老軍火狗有料就爆啦，又要走黎抽水

美心屌柒黃絲就比人裝修
依家有黑店昆鳩弱智手足
搞到過年食屎食空氣
應該點處理好

真 唔可以放過

簡直好似管理公司圍標咁
幾間野夾埋繼續一齊cap水
初見
幫緊你
吃貨之家
樂文

應該冇啦 我真係唔信佢會退 錢已袋

好似衰左商品說明條例
有人報海關就大檸樂
其實最衰都係你地蠢
咪當比千幾蚊驗下IQ囉

最驚有d客懶好心叫佢唔洗退 用d錢幫細路就得

真 無本生利

實有黃豬會咁

搵區議員介入啦

好撚正，白頭片爽撚過炒美股 有冇「手joke」想清明重陽搞啲先人盆菜一齊搵食

藍屍熱狗唔去笑下你地美心/日日帶既口罩?又扮睇唔到藍色水魚圈啊?

樓主pin 一碌鳩打一沉一船人或者我呢段好過啦

到依家初見係咪冇 澄清過自己冇收過錢 如果係可以做嘢啦擺明呃鳩人，有份收錢

唔係真係有人蠢到咁呀話哂都成千蚊

初見個形象工程應該本身打底打得幾好

而家開始驚, 下年中秋冬至團年, 太興大家樂稻香盤菜比人買貴晒
利申: 食開太興

食少次盆菜會死咩

初見成班都食屎狗黎 搞到黃圈印象差哂

見佢地都真係有幫到人估唔到今鋪炒哂車，唔知佢地依單野有冇 利潤收錢如果真係有點對得主一直支持佢地既朋友，到依家都好似連最重要既退錢都未搞掂唔係真係諗主走數啊

黃屍精神病超乎你想像

啲老人家節日既野要跟足，好多後生唔食都冇所謂架啦，多數係親戚同家人一班人， 食下盆菜叫算係個新年好意頭

應該預揾埋呢水就執柒
改個名要行騙

你唔識改變下佢地？再唔係自己整番個

cls如果真係咁，唔可以放過囉，大佬，其他辛苦搞既黃店點算，整臭哂成個黃圈， 不可饒恕!!

我自己咪自己煮自己落手搞，不嬲年年都係咁， 其實盆菜好撚易整，早啲去街市買餸斬雞燒肉，買啲 鮑魚汁切落一盤到靚靚仔仔就ok，仲平過出邊買，整又唔係 麻煩

同意，自己整仲平 不過係要時間姐

其實唔係判上判
初見宣傳
幫緊你運輸
哩間野製造商

幫緊你=初見班仔仔女女
幫緊你賺大錢=初見賺大錢
點會無利潤

係啊，係哂時間姐，但其實幾開心同屋企人一齊整btw希望班苦主會 吸取教訓啦

天后見啦

原來係咁

其實盆菜係邊度既習族黎?
我老豆廣東人, 記得細個上中國拜年,D 野食係分開一碟碟
發菜蠔屎就發菜蠔屎, 雞就雞, 鮑魚就鮑魚咁, 唔會話整埋一盆

冇記錯， 盆菜好似係香港人發明， 以前圍村食嗰啲嘢，有錯請指證

宋帝丙走難嚟香港啲圍村人整俾佢食㗎

真係幫黃店既就幫d搞襯d搞開飲食嫁啦
幫襯依d咪中伏

老野食開屎你就陪佢癲，我今年都轉晒做無煙燒肉加打邊爐啦又好食又正

原來係圍村文化唔怪得
又學到野 多謝

好彩一早幫襯燒山

新post可以講𠵱班低能mk 仔唔撚去用盡時間補救錯誤，

走去同人嘈屌佢老母，成班黑心人血饅頭賤種mk。

維修香港都中招，癡L線 食死d長者

我知截咗，但我想知今年燒山要係邊買？之前問過人民超市但佢話無得賣

係鬼啊，我收個時係用gogovan架

唔係啊，我收個時係用gogovan

但都只係199幾年先開始興起

大快活咪有

初見個fb勁多盲撐 只要鬧初見就係藍絲
仲要講到初見都係受害者咁 唔應該怪佢地

同佢地有得比既只有龍粉 就好似鬧龍門就係渣家軍咁

係片未廣告先有WhatsApp落單

圍村嘢嚟
廿幾年前真係入圍村先食到盆菜
之後啲圍村佬開始搞盆菜外賣
咁就開始變咗香港人習俗

新一年, 大家都想攞個好意頭
今次集體新年盆菜炒車事件
真係會搞到好多家庭唔開心

我係去堅石燒訂同自取

紅米同時代都有賣過

條友肯定無幫過手準備屋企過節飯
一個大盆菜 == 準備小好多野
唔係, 起街市買足成個鍾都未買完D料
返到屋企又洗又切, 煮埋就人都癲

年輕人

今年miss咗就衰咗

想知叫左盤菜但最後無黎，成班親戚係度等點算？最後點搞？有無苦主分享下？想笑下

之前facebook都有宣傳

今晚訂單退咗錢未

蝻亞蝗真係好柒
乜撚都屌你老母渣哥
連屌緊第二間都屌你老母渣哥

典解要退

「盲撐」真係黃屍嘅最大缺點

某啲靠黃揾食嘅店、盲撐嘅黃豬，
佢地有好多免死金牌,
例如：五毛鬥黃分化BLOCK、藍店出事你唔講?、間店幫咗好多手足架

冇錯, 當有問題出現既時候永遠唔會面對, 某D黃圈盲粉就走去SPIN,
我屌你老母臭閪, 平時剩係識屌政府呢樣果樣, 話人冇承擔冇責任,
但到黃圈出事, 有手足愛之深責之切諗住屌醒你, 就走去屈毛話人分化鬥黃,
仆你個臭街, 成班被害妄想症, 做錯事就認啦,
基本承擔都做唔到, 仲話反共呀光復香港呀, 時代革命乜乜柒柒,
靠你班友擔大旗做大事就真係仆直喇, 老屎忽講句, 出黎社會做野都唔撚係咁架,
一句包容大撚哂? 其他手足真金白銀支持你但得到D咁既對待就睇唔到??

初見食盡人血鏝頭！可恥

已封鎖會員 駿羊局焗腸
著名五毛

堅石燒即係燒山盆菜？

單機啦你柒頭

搵到人咪退囉

尋日啲買家去到零晨先搵到人

個電話號碼同退款果個一樣

放圖比較下先

冇8-10人
不過算啦
都應該冇得兜啦今次
唔怪之得之前唔del回應

咁都有5 6分？你食開屎？

第一個幫襯你老母

有D係屎都無得食，直情唔到，係0分

想問下可以宣佈〈初見〉係黃圈入面最大詐騙集團未？
如果係，要唔要踢佢出黃圈？

打過幾隻字就話自己係黃店，淨識賺黃錢
出事就講同路人，年青人，所以做事差
價錢貴，質素差，依啲唔喺黃店，喺黑店
個老細9成9藍，做臭左就改名再玩

學老董話齋，冇講過就等於唔存在

Source from fb
除左苦主抽水 仲識做咩？

要起班賤種底
唔係換個名再昆班蠢撚

2-4人要$1288？
咁撚貴

吃貨之家都唔係咩好嘢嚟 咁都要抄

今日叫左盆菜本身都驚驚 好彩無事

咁柒仲講出嚟俾你笑咩

等到8點半，打開又魚旦又獅子狗咁，仲叔叔地咁，唯有去kfc, 買幾桶雞

關東煮

應該要買其他野充數啦 唔通初一初二叫親戚長輩絕食抗爭咩

推唔到去4 可惜

送貨遲到一定係啲分化L阻街。

其實佢地同大學雞soc搞年宵搞乜搞物
扮創業但其實係圍威喂有咩分別
如果唔係標榜自己係黃
根本就係蝕到仆街個種生意手作仔
呢班所謂既年輕人
有幾多個真係「失去自由」要靠呢d手作仔生活？

正解👍👍

蕭生$400-$630 已經有6人盆

同一間嚟
初見年三十上晝搵吃貨之家
吃貨之家係初見"供應商二"

樂文文具扮撚哂嘢
話有20盆叫人搵佢訂

傳真社會唔會查吓？

好食？

黃絲錢易賺咋

退到錢都晒氣
一個喜慶日子，變咗食魚蛋燒賣 食空氣
搞乜黃食店 執咗佢吧啦

仲未退到錢dllm
收錢就快到仆街
仲唔係俾班年輕人fing哂去食水煙

睇黎佢地真係想等到有人報狗先會識做野退錢

幫緊你.. 幫緊你...

原來個名係咁既

佢地呢幾間野真係攞正牌呃9人
飲食界傳銷狗
唉 鬼叫自己今年犯太歲

去邊度踩？
新旺記茶餐廳？
定係食水煙天台(地址無)？

前面有個巴打退返$千幾蚊

根本佢哋年三十朝早就知出事
去咗搵吃貨之家
所以出咗個post 話有"供應商二"

但係人太多
佢哋費撚事通知/
(好聽啲) 通知唔切

報警好過，佢地應該好樂意

之前賣口罩咪比人篤爆過疑似報大數，之後仲call打手屌返人個page轉頭

點止易賺，直頭呃完可以當冇件事

好仆街，樂民刪CM
屈毛

盆菜都可以玩傳銷犀撚利

有咩唔見得光要用代號
供應商123?
買個盆菜 食落肚嘅
都要明就明唔可以講明

一堆狗糧塞埋一舊叫盆菜

條片好似半年都無
臨新年先開page

但係初見條友叫ken 亦唔同樣
盆菜收錢嗰個ac姓何
前面有巴打放圖

扮撚到明有心搵水魚，正一仆街含家產，就算冇訂到， 而家越諗越燉啲苦主唔抵

畀著係我我一定報狗

方便左佢地咁樣呃鳩人 再完美甩身 係供應商問題

有咩可能年三十就賣晒野
單又唔係今日落聽日送

仲成班人同佢哋解釋，PR都慳返

左膠永遠都係害人害己

打去9667 2221啦，一打即刻退到錢

唔止
佢會連埋龍蟠苑個Edmond Yu對付啲異見人士

22分鐘前 Fb有人話電話打唔通呀

初四休息都match啦
吃貨話自己休初四

如果真係臨時搵
都算未衰得哂
但如果係大龍鳳
逼人加錢轉貴盆菜
就真係世界太黑暗

希望傳真社查吓啦
咁撚juicy
龍門都查 呢單唔係唔查吓話？

佢地去晒食水煙

我全日打左3次，都係一打即通，打唔通嗰啲都唔知係咪5毛

有冇詳情？食花生

又bin c

佢live話無收錢
(原句: 錢唔係我哋收)
所以退唔到 但會幫手追

sell盆菜post就話:
部分收益會support年輕人
大家訂嘅時候 要指名"初見"介紹
咁啲support(佣)
先會去到年輕人度㗎

藍屍支那狗唔識排隊實會打尖
我擔定櫈仔睇你哋打交

藍屍唔單唔識排隊，仲食人肉飲狗血添

年三十晚苦主
Whatsapp 俾9012 xxxx個account block咗
Facebook 疑似俾幫緊你block埋
初見話統一處理但灰tick，連我FPS/ payme都冇問
打算報狗

應該係客家

當買個教訓 2019年後開既黃店 如果唔係有實體店/ 有實物可以睇，一律唔撚幫襯 理鳩佢底褲有幾黃

唔好話乜野睇人評價 初見自己都大把黃屍精神病患者盲撐擦好評

其實有幾出奇姐，就好似啲黃店話會捐錢去612咁，係哩件事上面初見就係612個角色，咁初見宜家當然冇收到錢架，幫緊你自己都搞唔掂點會捐錢去初見。

我睇唔到哩件事上點樣呃人，你話間嘢唔退錢就話姐，我自己都係受害者，咁又真係有退錢wor，最多都係超賣姐，唔算係欺騙。

見到連登啲人一沈百踩都覺得幫緊你好慘

第二樣唔敢講 拉後生仔依味野佢地應該好快手Full gear上樓打人搭人

打9667 2221，我都係苦主，頭先打哩個電話即刻通，即刻有得退

樓主時事台見

我冇咁大愛包容，黃還黃，呢單嘢一買一賣，俾咗錢收唔到貨就一定唔得

多謝資訊，食埋個飯就打電話

咁就睇初見表現啦

應該唔止抄

唔見有投訴

認真諗
打去新旺記有冇得諗

我唔明點得出幫緊你好慘呢個結論

首先點解退左錢就唔係呃人？
預訂左野食 佢無送到黎/送到黎酸餿味/食材唔齊全/個盆菜份量不足等問題發生左wo
一個客預左食佢個盆菜就夠食 點知唔夠食 要另外加野食 呢啲唔係成本咩？

超賣？ 超到咁重叫唔叫超賣 年廿九個時啲食材都緊拙 年三十就求求有乜都掉落去 所以有燒賣咖哩卷問題
咖哩卷重要話 覺得老人家小朋友都啱食 所以放入去

啲單唔係今日買聽日送 你有咩可能唔預食材去整相應既份量？
重有當日年廿九定年三十 佢重接緊單呀
啲人喺fb屌佢地點解搞到爛晒 重要接單 不如停左接單 專心做好預訂左既單先啦 再後尾再有拍片事件
我唔明點樣唔係呃

你要話我咁樣落井下石 我都無野講
事實擺左喺度 一係初見將成件事來龍去脈一次過交帶啦 由帶構思整盆菜講到今日

點可能年30未到已經超賣？

呢啲叫打龍通
唔係612嗰種
612無宣傳產品叫你買 再捐返畀自己

我明白你既意思，作為苦主，我都覺得佢地好有問題，但係起碼佢地有盡力搵過solution

你講年三十接單嗰度，佢地就係搵第二個供應商救命，哩個就係其中一個解決方法，起碼佢地唔係夾帶私逃，佢地有處理番自己搞出黎既蘇州屎，佢地又肯退錢，我覺得佢地已經盡力處理

屌係應該，應該大大力屌，但係未去到要去報狗既程度

你覺得唔夠程度咋。根本分分鐘都夠。misrep/商品說明條例/食環都可以搞。黃店唔係光環。

已經揾咗整盆菜嗰間茶餐廳出嚟喇喎？
人哋原價四人698
"幫緊你"收幾多錢做運輸? "初見"又收幾多錢做中介呀?

幫襯黃圈? 整盆菜間嘢係藍都未定。

yellow water fish circle

花生

黃C 錢究竟有幾好揾

我諗個問題唔係佢地有冇喺出問題後善後

本身你接單 預備食材 整好送俾客 乜事都無
但事實唔係咁 佢地講車手加價 佢地負擔唔到 所以唔送 亦都無通知客人 試問又點樣盡量解決問題？

你再拉番上啲睇 有巴打成家人等盆菜 點知無到 要落去買炸雞蘑菇飯

黃圈其中一個問題就係次次出事都有人護航 呢樣唔好個樣唔好
巴打你好運 收唔到個盆菜 但人地收到 再喺成家人面前拆開見到咁不滯 唔好話面子問題 點都會自責啦

所以有人報狗咪報狗 點解重要幫住佢地？再幫 成個黃圈就俾呢類經營模式拖冧

講姐, D錢去左邊,你點知姐

咩母多敗兒,唔俾屌咪執左佢
D人直接捐錢, 同經人血饅頭再去D基金到,係好唔同架
養你地咋

仲批鬥緊
不過魚蛋燒賣真係難搞

而家諗番初見解釋條片後面班人咁高興個解釋都唔太合理
個日搞左鑊粥 徐媽媽盆菜都食左一個 點可能唔知道盆菜條line出左事

呢班人一直都係幫某D供應商 cap水黑吃黑
成鳩日引埋班C9一齊搞團購 佢地cap咗唔少賺
唔係佢既人/踢爆就block 屈毛

袋袋平安啦, 理得你黃絲收唔收到咩,

成本價500$都唔知洗唔洗, 揾3 4倍

《初見盆菜》
2人 $350
4-5人 $698
6-8人$1038

佢個盤菜都係賣依個價
係咪成班比間《新旺記》扇左獲甘就唔知喇
但間《新旺記》真心似鄉黑店，當初點解會搵上佢地合作呢?

五味真火都好，叫咗兩次

有人話酸wor

其實成件事都好on9
係個直播live講徐媽媽最好食

即係等同於中共d高層
用iphone post "華為係最好" (此信息發送來自iphone)

一樣咁柒

抽佣分帳未必係會轉介去消費者上

根本幫緊你d盆菜質素一直都有問題啦
你睇下之前搵佢合作派盆菜比老人家果間維修香港琴日出既post先
跟住連整比老人家d迷你盆菜都係貨不對辦仲要係壞 一模一樣
根本幫緊你都知自己有問題但都唔改善 咁唔係特登呃人咩 恃住人地當佢黃唔會追究就一次一次比爛盆菜人
真係值得同情咩

我見到，但我好彩兩次都冇事，仲早咗送

2-4人 1288.....
黐撚線 執咗佢啦當人水魚
冇留意開佢有幾黃
但幾黃都搵笨柒啦

聽落咁似Macro仔

想知多啲

樂文搵到幾次笨柒啦，之前口罩一次，之後call馬屌踢爆佢d人，嗰時仲嗰個不分化緊，成班比樂文鼓吹去屌鳩d人分化五毛

仲有一次賣淘寶老翻pepe，又係call馬屌返正版轉頭

今晚有冇圖

問下傳真社，會唔會搵到咩驚天大陰謀

支持啊

之前睇初見fb page已經覺得有啲怪，成日post whatsapp對話講自己幫咗後生仔搵工

留名先
我今年都訂左初見
好在冇變酸
但真係好細份
又唔足料

有冇圖

好想知今日仲有冇新既苦主

好似今日訂單取消晒?
不過無人打電話通知返班客
有客今早小緊, 打電話唔通, 上網先知取消
要總動員落街買外賣搞開年飯

取消都唔通知班客好嘢

好似未有成功退款個案 係咪錢已袋理撚得你

我成功退款，打佢個po嗰個電話即刻有得退

鮑魚多咗了

年輕人 x N

有圖未

六人份六粒
無多無少

我都成功退款
轉數快收完錢，冇得之後cancel架可？好驚佢出蠱惑

冇架

其實可唔可以唔好係到不停鬥黃?
黃店同手足已經好比心機咁做好+送好每一個盤菜
你地比多少少包容可唔可以? 唔係下下黃店有問題你地都要推到佢執架?
係人都會有犯錯既時侯 藍店犯錯又唔見你地鬧? 鬧黃店做咩?

垃圾批鬥POST 拉

我哋嘅年輕人
我哋嘅年輕人

唔係鬥黃，不過野食唔得就係唔得
七百蚊食4人茶餐廳盤菜，仲要得d魚蛋燒賣
又要唔準時到，根本就係搵笨柒
黃唔係大晒

即係黃店比屎我哋食都要食？

公度啲，兩個供應商來
一開始4人698係幫緊你+新旺記
之後4人1288係吃貨+樂文

犯錯無問題
犯錯之後既對應先係問題

開live笑笑口咁回應 玩玩下咁回應 你覺得真係無問題咩

其實班死忠係咪默認黃等於劣？
同路人善意批評都唔得
咁點有進步

明知啲盤菜出哂事發臭過哂期仲比人食，係咪想毒死同路人？

講多次
初見班仔仔女女=幫緊你
所以無論啲錢係邊個收 最後都係落返同一班人手

咁係唔係即係藍店七百幾蚊將d魚蛋燒賣換成鮑參翅肚你就會去幫襯藍店?
唔撚係呀嘛 我地幫襯黃店係因為我地有良知呀
黃店多生意本身就係好事 有時廚房出品係會有少少不穩定架啦
有時侯某d材料無左咪用另一d野補上囉 洗唔洗咁批鬥自己人呀?

黃店既態度就算唔好 我地都應該友善咁去反映比黃店知道
而唔應該咁樣去批鬥同路人 我地應該比更多既包容佢地呀
唔通有人一出世就係完美架? 黃店都唔例外 就算佢地犯左咩錯都好
我地都唔應該鬧佢地

講下有咩改都唔得？屌下就話斗黃分化，似足曬支那啲玻璃心。黃店最好，唔會出錯。你滿意未？
黃色經濟圈，你知唔知黃色同經濟都同樣重要？做得唔好，就要俾市場diu啦，無論藍黃都係咁。

有良知就做好d
唔係咁樣hea做
仲要斷估唔係好多錢落到真手足度
依家仲要發現根本係判上判上判，茶餐廳出品...收人酒樓價錢
成屋團年新年有黃有藍俾你一鑊搞死
等全家人black list黃圈就最開心啦?

同意
啲人幫襯黃店咁耐
都唔知食黃店係食信念唔係食質素
枉為黃絲

有良知就唔會偷工減料喇，明知自己做唔到咁多單仲要接哂佢。依啲叫有良知，仲黑心過啲所謂藍店，起碼人地準時送到

屌你早講啦
我打正"黃"既旗號 開到貴一貴 cap撚完水 之後同你講聲改善
唔好屌9我ok?

笑撚左

食信念 唔係食質素 岩呀

不過以家好多人連"食"都未食到呀

食空氣咩真係

鬧又鬧夠係咪都係時候停呢
定係想推到執粒先停

傻鳩黃屍黃店質素愈黎愈低因為你啲人

仲有人聽日訂左盆菜嫁

係 就報狗拉柒你地 垃圾就要認 呃錢當人傻仔

聽日訂左既之前會冇鬧咩
大家冇訂都鬧番突

鬧番突?
年三十比人屌完
年初一一樣no show 遲到樣樣齊
年初一屌完 一樣no show 遲到樣樣齊

咩撚野鬧番突?

有改善過?

我當你咩車手 整唔切 乜乜77
關電話唔覆機 wtsapp唔應機 係咩玩法?

邊撚到叫有改善呀呢d

應句wtsapp好難?
1日我當你有500個人訂
你都係應500句wtsapp
交代一聲 個情況

以家係直頭有人早上同佢confirm完幾點幾點送
之後no show 電話關機wo

唔係9up 人地真係有圖有對話紀錄證明

肯退錢仲想點

啱
$700多買鮑參藍店定魚蛋黃店
我揀藍店

on9 退錢係應份，除非佢地班人渣想成世唔見光

依間狗店叫有良知
人蠢真係不分黃藍
大家都係盲撐既蠢撚

如果魚蛋黃店可以"準時" 有交帶送到 可以齊齊整整食到餐飯既
700幾蚊食魚蛋都仲講得通

以家係大把人 連魚蛋都未撚見到呀
想問d魚蛋係邊個陣 係唔撚柒應機呀

成屋人等個垃圾盤菜，等開飯，唔送又唔講，又唔敢落街買其他野，咁都唔抵屌?

唉，推到第3就推唔郁
明明𠵱單係好大獲，揭示咗好多人借黄圈搵人笨柒。

如果$700多食魚蛋...平日幫襯咪得囉
唔洗揀魚蛋盆菜，標準好低

酸臭既魚蛋喎
屌原來做黃絲咁低賤既
唔怪得越來越多港豬同藍絲

我係藍店/想搵快錢，都開間黃店牌頭既食呢d生意，幾撚好賺

如果真係有心想呃錢既怕咩

分開幾件事黎睇

魚蛋 一件事
唔齊料一件事
遲到一件事
回應live柒一件事
no show /唔覆機一件事

咁多件柒事加埋一齊
真係柒過關家姐

可以餵佢地食屎再呃錢
仲有班死忠護航
真係贏到開巷

我上面都係咁講

是但打個黃字可能都已經cap到水
cap完水之後深潛

心入面食理念食良知已足夠

對黃圈有意見一律當作中共PR處理

有d 人癲架，比人呃同比人殺父母一樣

根本仲撐呢間野個d唔撚抵幫
成件事錯撚晒

我有fd訂左聽日
以家都已經打定輸數聽日一早去睇下有冇其他野買

我都退左

我對食物有點要求
如果$700多買魚蛋，不如捐錢
仲要肚皮受罪，係新年食燒賣魚蛋..

新年俾返似樣d 既食物都做唔到，摺咗佢啦

就算魚蛋都係粒有良知既魚蛋

笑撚咗

黃水魚啲錢真係好賺

食屎都係良知....

我去買大家樂再將差價直接捐俾真黃前線手足冇咁嬲啦
反正訂初見都係俾佢班高層老闆食水煙

課金食屎再收皮
唔係就當係5毛PR

只要掛個名係黃店，俾屎你食都叫有良知
有時黃屍蠢起上嚟仲有趣過藍屍